如果你上年有出去發夢，點會敢再去支那，而家就唔會被困支那

所以被困支那全部都係藍絲，希望佢地唔係確診死就係自殺死，我將你本來個張回程車票既銀碼捐去你遺產基金又有乜所謂

好好哋一個人無事無幹點會去大陸

忠醫 點計？

咁都可能有黃絲工作關係被迫上去工作嘅

唔罷工唔辭職基本上就同藍絲冇分別

咁你係咪會養起人哋成頭家？

唔係
因為我只係複述cc台仔講既野
等cc台仔養佢地

有時搵食真係好撚難架

李家超表示唔出現係果度咪冇事lor